[Garry's Mod] 有冇人一齊玩

有意留個名先 玩咩MODE都得

Mac steam
買左唔識玩 叫人地玩捉e因咁

一齊玩 有好多模式 你果個應該殺手模式 WINDOW可以一齊玩架?

我又玩 留位

How much

玩 留steam id 我fd識開場

ID係咪姐係我登入用嗰個名？

ming31415

好似要留自己改果個名 btw 應該後日先玩

好似都係呢個

識玩一定係玩TTT

come to join us

玩TTT
ID : JerPang

有興趣可以add我Steam 多年遊玩GMOD經驗
ID : Unlimitfai

依家加人 等等

id:Te1n
+++

加左未？